美國宜家返學興用防彈裝備保障安全

「這鬼東西傷透我的心了」

傷心